警察扮㗎

由今日開始身邊聽到人講黑衫又點點點點
大聲回一句
警察扮㗎

佢地想亂d先可以捉到人
佢地想咁樣引晒d黑衫出嚟
用咩解釋都變得合理

因為警察扮示威者
好好用呢手牌將黑衫=警察
所以放火 掉磚
都係警察扮㗎

if we burn, you fucking popo burn with us

警察扮㗎

"明明係d 狗自己做，你看扔火邊有大大力遣責就知"

"佢地想要ot 錢"

同藍絲講野就要陰謀論+同錢掛勾

冇錯
完全唔洗講道理

因為佢地的世界就係陰謀論+同錢掛勾

令佢地信任好難，挑起佢地懷疑的情緒好易

其實唔洗佢地做d 咩，只需要佢地不作為，前線手足壓力就細好多

推

好撚賤

???我睇到就警察做嘅

612 721 811

ot錢

所有嘢都係差佬喺度演戲，所以唔敢成立獨立調查委員會

同籃絲講無所謂 唔好胡亂質疑前線係狗 拜託

唔知兵定賊

意義係在於動搖中立或者淺藍
將勇武兄弟行動合理化
因為係佢地角度

警察=啱

警察自己認有派人混入係示威者
所有嘢都係警察扮㗎
反正我信了

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退